17歲女孩全身8成燒傷 父20次割皮救女：全身的皮都可以給她

中國河南省新鄉市轄下的高北村1處民宅，10月3日發生1起液化瓦斯爆炸事件，該戶1名17歲李姓少女，全身大面積燒傷送醫急救，父親也入院割皮救女。
根據《網易》網站報導，這戶李姓人家，當天因廚房的液化瓦斯洩漏，引起爆炸，當時在廚房的李姓少女，穿著短袖短褲全都燒光，「全身都是白皮，跟1張塑膠布一樣」，緊急送醫後發現全身大面積燒傷近八成，一直住在加護病房治療。
報導中說，就讀高三的李姓少女，品學兼優又十分懂事，是父母的心頭寶貝，受傷之後，父親就入院割皮救女，他說，「全身的皮都可以給她」，想讓女兒早點好起來，目前左腿大小腿，皮膚全都割了給女兒植皮，只能在病床上養傷，無法出去賺錢。
李姓少女的母親說，家裡是農家，而丈夫除了農作就是打零工，收入不豐，而從事件發生至今約2個月，醫藥費就已經花了120多萬了（約台幣534萬元），除了微薄的積蓄，向親友借貸也已經「借到不能再借了」，鄉里也都捐款了，希望各謝善心人士幫助他們，度過這個難關。
報導中說，醫院方面表示，李姓少女已經手術了10多次，但目前還沒脫離危險期，因為還需要植皮、封閉全部傷口，而未來面對後遺症與功能障礙，還要進行復健治療，還有許多醫藥費要支付。

慘

包皮都得？

boom

諗起呢個故仔

女仔幾可愛...ok今次算啦

液化瓦斯即係石油氣

慘 生不如死

可惜無片睇

收入不豐都有120萬人仔醫病
是咪又瞞稅

支那抵啦

120萬好多咩
連登仔月入50k都叫在職貧窮啦

有見過可用魚皮保護先

屌你老味咪柒講廢話啦 仆街

中國大陸河南省新鄉市轄下的高北村1處民宅，10月3日發生一件液體石油氣爆炸，該戶1名17歲李姓少女，全身大面積燒傷送醫急救，父親也入院割皮救女。
根據中國《網易》網站報導，這戶李姓人家，當天因廚房的液體石油氣洩漏，引起爆炸，當時在廚房的李姓少女，穿著短袖短褲全都燒光，「全身都是白皮，跟1張塑膠布一樣」，緊急送醫後發現全身大面積燒傷近八成，一直住在加護病房治療。
報導中說，就讀高三的李姓少女，品學兼優又十分懂事，是父母的心頭寶貝，受傷之後，父親就入院割皮救女，他說，「全身的皮都可以給她」，想讓女兒早點好起來，目前左腿大小腿，皮膚全都割了給女兒植皮，只能在病床上養傷，無法出去賺錢。
李姓少女的母親說，家裡是農家，而丈夫除了農作就是打零工，收入不豐，而從事件發生至今約2個月，醫藥費就已經花了120多萬了（約台幣534萬元），除了微薄的積蓄，向親友借貸也已經「借到不能再借了」，鄉里也都捐款了，希望各謝善心人士幫助他們，度過這個難關。
報導中說，醫院方面表示，李姓少女已經手術了10多次，但目前還沒脫離危險期，因為還需要植皮、封閉全部傷口，而未來面對後遺症與功能障礙，還要進行復健治療，還有許多醫藥費要支付。

個老豆幾偉大

點解我睇到20次割包皮救女

成隻癲狗咁發窮惡

咁又睇得出窮
大師睇唔睇到我有無便秘？

係

呢方面你都係搵番獸醫幫你診斷

雖然係贏國，但老實講為左個女成隻腳甚至更多皮膚都肯比有幾多人做到？大佬唔係捐血，係皮呀屌。

可能仲貴 比唔起

雖然係一單悲劇, 但我見到第一張圖包到成隻木乃伊咁, 我無恥的笑了
我係咪應該落地獄

燒死係好慘
但燒唔死仲慘

一定痛到死
god bless

寧願唔好救好過一直煎熬

大陸點解無好似外國咁既眾籌網站

你琴日咪屙咗，扮乜野

為咗個女已經值得啦
幾多都盡畀
120萬真係濕濕碎

不論咩國家，大部份嘅父母其實都好愛錫自己仔女，只係每個父母表達果份愛嘅方法唔同

當你做咗人父母、或者失去咗父母就會明白

活在當下，珍惜眼前人呀巴絲們
今晚早d收工，出少晚街，溝少陣仔/女
乖乖地返屋企飲湯啦

因為騙子太多，有你都唔會/唔敢信

好慘
希望第時醫學昌明燒傷有得復原
睇good doctor見到用魚皮包住啲燒傷皮膚
唔知係咪真嘅

大陸既野，唔好信咁多，尤其在官媒上報道的

哪吒仔

邊個話無

會唔會排斥嘎，捐到唔一定受到嘎

因為靚女所以就唔踩多兩腳
連登仔

補充返捐皮唔一定係full thickness
呢個case捐20次,即係預每次都有好返
好大機會只係split thickness,6個月後又係一條好皮
加上一塊皮可以扯大成倍來用
報紙佬句捐全身皮只係煽情用

提番 係fg 50k 傳聞傳登仔話考埋個牌平均都7，80k架

整死佢咪算囉
如果我搞到咁寧願死咗佢算

仲要果120萬係借埋錢先有

救返見到自己成個張潤衡咁死咗佢好過

街邊有人暈咗都無人理，呢個時代嘅中國人係冷血㗎

反撚到你條柒頭傻撚左

最心痛是 愛得太遲

割皮同削肉應該一樣痛吧。雖然有麻醉。

8成植完都出返黎都。。。

條女好似幾好波

嘎你老母支那狗

㗎字好難打 sorry

諗起怪醫秦博士
好爸爸

但植完通常好樣衰 個女遲啲可能會有好多心理問題 加上佢老豆用咗咁多錢 又捐咗咁多皮俾佢 個女會有好大心理壓力
仲要難搵工賺錢養兩老同還錢 最後自殺都唔出奇

屌你老母九唔答八

LPG

爸爸好偉大

唔單只發癲 仲蠢撚過隻狗

笑左

儲大半世先有120萬 叫好多？ 兒登仔真係兒登仔

睇嚟你嘅人生真係得廢話

諗起秦博士

對廢人咪講廢話

死毒撚睇場合講野ok

之前係咪話外國研究到可以用魚皮敷落人既皮到醫燒傷？

包到好似魔蟹

父愛

大陸有眾籌app 啦,有晒證明 就有人捐錢 呢件應該都係咁做先有咁多錢

Boooooom

起微信有眾籌 但多蚊都係朋友親戚轉發先有人捐 基本上唔上新聞你都唔駛旨意多

問題個頭強國又有仆街父母賣子玩基因改造呢

仲要係捐畀個女
好心以前中國班人因為一孩政策就扔/落左個女個啲狗檢討下

請問呢個係咩場合
盲屌蝗場

強國有呢啲父母係極珍貴

你係咪覺得自己好幽默好搞笑啊 收番埋啦

巴打我無職富裕

犯法

大陸有呢D網站囉, 仲行得幾大規模TIM

可以調轉諗嘅 有個咁愛自己嘅老豆 點捨得去死

父愛呀

可惜呢D事只會發生係農村
支那城市人已經道德淪喪左好耐

好爸爸

完全感覺到個爸爸幾鍚個女

好波 支那人

真係唔好生於支那，好撚慘

係 見過有啲係唔救女 因為係女仔
但仔一定救
依個好難得

講無聊野

農村唔係重男輕女嘅咩

中國人老豆救女

中共雖然仆街 但有d 連登仔行為仲似紅衛兵

有啲連仔都唔救啦 之前嗰血癌咪係咁
Btw老豆出錢又出力救女

我睇標題都係自動load包皮 要落地獄了

對於頭個淨係識講廢話就以為自己好串嘅柒頭 識條撚睇場合咩

秦國啲廣告真係痴撚線

之前有個鬼仔全身燒傷完生出黎既皮仲反而皮光肉滑好過未燒

咁都有例外既